女朋友話：「好鐘意你戴帽」

今日女朋友突然話好鐘意我戴帽, 仲話想送帽比我戴
係唔係有咩暗示

利申:好愛女朋友, 唔想分手

好女仔黎
會同你講

恭喜樓主準備戴帽

護眼post

真心問
最近有咩帽推介？

我男朋友俾左個post我睇

你打九隻字都用2分鐘

我中間打錯字，1分鐘後先發現
Del咁左d重新打過

女朋友問我邊頂好

問下佢一頂夠唔夠先啦

有無絲打講下
咩情況下會送帽

真係有呢隻色

你個腦仲係 80286 CPU?

時裝設計師

挑戰零負皮

帽事嘅，可能你髮型唔好睇姐

第二頂啦 睇落希咁綠

希咁綠

呢隻色應該最易襯